TG 狗狗寵物交流Group

TG 狗狗寵物交流Group

歡迎各位愛狗人仕 加入， 交流養狗喜與樂。 希望多人既話可以搞狗狗聚會😃， 當然係疫情過後。
如果你都想識多d 朋友或者替狗狗識多d 狗友， 非常歡迎加入

入谷條件：
1. 需要有養狗
2. 香港人
3. 黃絲

Push

有關於狗狗嘅問題

我女友隻狗會驚其他狗
但唔驚陌生人
點解決？

關於狗狗問題， 我建議一律入group 問

我以前隻狗仔(正一門口狗性格)
同佢散步，一見到其他狗就想掉頭走
但其他狗見到佢就好喉禽，走埋嚟猛索

有冇人知Joint Aid for Dogs隻關節保健品work唔work

會唔會係狗女發情

應該係
我隻狗仔有潔癖
個身冇乜『除』仲香香地
同佢散步唔踩水氹，唔鍾意亂咬嘢
有草地先會解決，唔鍾意我望住佢解決
聞到怪味會行開，俾新嘢佢食唔會即刻食
試過有隻狗走埋嚟聞佢，聞完即刻吠
唔知係唔係開心得滯，好似發現新大陸咁

I suggest reading "Dog Lovers" in your free time.

推

計劃想養中，會唔會有巴絲毛孩咁岩生左兜

我隻狗去左了
你地玩得開心d

節哀， 生離死別每個狗主都會面對

唔好意思，借位一用
連登會員吉野邊又名香辣牛肉麵（#74933）老屈我偷貓舍得出黎對質未，你老母攰啦

事原琴日我係人地個Post度教人可以試下去嶺大貓社領養貓貓，點知比人屈我係嶺大偷貓，重要追我Post屈我偷，重話嶺大邊度有From填領養貓貓，又話我仆街，又帶頭屌鳩我。但成件事佢都未攪清楚包括嶺大貓社堅係有得領養，而我領養貓隻係5年前嘅事等，一口就咬定我偷，然後我就結結實實咁攞證據出黎證明我無偷，但屌就識追Post，衰左就唔出黎認，重想公審我，都唔知咩人黎係咪佢老母無教佢做人。所以我懇請大家一齊公審翻佢追擊反佢唔好比啲咁嘅仆街可以講野唔駛負責任鍾意就講，一齊代佢老母教仔，香港人應該係理性，指控人前睇有無證據同理據，我地有讀書嫁麻，教師點都有教嫁。

我目標係追擊到佢公開拍片道歉，上傳係各大貓群組同連登，為期三日，請大家還我一個公道。

如果想睇事件詳情請追以下post:

重有搵反標題為:我隻貓係麻甩佬

P.S. （我AC係同人共用，我係男人黎）

雖然都知遲早會有呢一日 但真係唔敢想像同面對
我隻狗依家都開始老 周身病痛

珍惜餘下既日子 ， 比佢過一個開心既晚年